美國眾議員柯蒂斯：在民主對抗獨裁的戰鬥中，我們與香港人團結地站在一起

殺人係要填命既，贊唔贊成？

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你